葉問4 真係周撚圍都免費飛顛撚左 老共真係用錢包起套戲打黃絲抵制咁濟

好多公司又派比員工 大商場特別信和 新地又派
零食物語又派 電訊數碼又派
建制派又包場又10元飛

老共真係驚到用錢包起套葉問打你地黃色經濟圈抵制

是但啦

最後咪又係港豬用對腳行去入場先成事

罷睇

睇唔睇都賣左飛 有無人係戲院唔重要

唔係買左飛就計㗎咩

d錢左手交右手
只要我地唔買就得

用大陸個種on9假票房
自己呃自己有撚用

老實講, 睇即時票房走勢
"葉問4"香港票房超過"星球大戰", 係遲早既事 (星球大戰漸漸後勁不繼)

免費飛持有者要人戲院, 先會計算入票房

冇骨氣

拎左張飛然後唔去睇
多多都拎

唔使太介意
香港電影一向用嚟
嗰票房都唔太反映現實

戲透左唔洗睇了

狗也不睇

無人想睇垃圾戲
垃圾電視
垃圾電影
垃圾藝人
垃圾明星
睇都係侮辱智慧

都無心機睇戲啦
個個大商場出入口都放啲防暴狗，見到都無心情消費

全世界今個聖誕只睇一套戲 - 返校

主要係黃絲無心機
藍絲仲好有心機

係大陸， 討論《返校》已經係犯法
中共唔想香港人睇既電影, 大家越要睇

現在大陸社群網站都禁止討論此電影，連豆瓣有搜不到電影相關影評或介紹，有網友在大陸問答社群「知乎」發文討論「返校」，結果以「違反互連網相關法律法規」為由遭到刪除，在網路上掀起討論。

睇左，值得睇

我要求唔高，但係我心中葉問同戰狼根本一樣垃圾
講武打，殺破狼同導火線正一百倍

呢D咁嘅大投資港產片不嬲都派

有劇情既咩
總之就要打日本人/鬼佬啦

本身呢套垃圾貼車馬費我都唔會去睇

傻豬嚟嘅
藍絲去睇又阻唔到
係我就拎一大堆免費飛放上網賣
賣到拎錢幫襯黃店
賣唔到都唔益佢票房

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1223聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

幫手推上熱門
「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

香港人真係有$ 當7000萬係碎銀 凍結咗嬲2日冇反應

［急］開心過後海傍摩天輪大合照

好似拎左唔入場唔計
大家有興趣咪拎下

千祈唔好低價賣番畀藍C,佢地見十幾廿蚊咁平實買

唔關事 做過戲院就知你唔會知道間院入面有幾多人

WFC

香港獨立 唯一出路

老實講半年無睇過戲葉問都值得日撚咁撚多o上熱門真係膠登

垃圾生cancer有咩好睇

呢套濕尻戲 真係送都唔睇

米由佢包囉，佢而家同美國打緊仗，等佢用多啲無謂錢囉。

政府叫人與暴力割席
咁暴力既片會教壞人 唔睇

點解會用咗呢套戲票房黎做黃色經濟圈指標
佢收得對我地會有咩打擊?

得閒理呢套野不如教身邊人裝和你eat/pay app好過啦

理撚得佢

冇所謂㗎

賺少咗錢個個又唔係我哋

上頭話要計就計㗎喇
如果黃百鳴係你老細 你有得Say?

有飛都唔睇

原來一套戲好唔好賣原來唔係睇票房係睇入座率

咩是但呀
見到免費飛梗係要啦
拎完去燒又好炆屎又好

拎完飛撕咗佢

葉問生cancer死咗呀

Laughed 燒錢

呢個POST講緊佢用錢買士氣

咁只不過係商家被迫上貢，唔叫經濟圈

佢燒自己錢買飛，打擊唔到黃色經濟圈架嘛

有道理

應該拿多幾張然後唔去睇

邊度有得攞？ 爭咁幾張鋪枱用嘅紙

是撚但啦
反正你票房乜柒都好
都唔係我地既錢
自己比錢拍 自己比錢買票房請人睇
反智

幾個月前交電話費都摟我用優惠價加錢換飛，不過呢啲狗尾續貂嘅戲貼錢都唔睇

拎完賣比藍絲

返校 上映場次

睇咗 食老本 無野好睇

包晒所有戲囉咁

唔知呀唔知呀唔想知呀

星球大戰好失禮你？

佢黎現場監察？

星球大戰唔得

係香港同美國既票房, 都後勁不繼

佢地自己比錢買既 就由佢地囉
我地如果拎到飛都一定要拎哂
我地拎咗 到時得唔得閒睇就另計啦
總之就要佢場場冇人入場冇人睇

傻系中國夢戲
中共最鐘意吹到幾多幾多人睇

上網有得睇既時候，仲要買飛入場黎做咩?

傻豬豬黎嘅

幫佢燒錢 何樂不為？

是撚但啦 咪又係奶共錢袋返入奶共公司袋
對香港人無損失

你幾可入場會見到有人數你入咗場未

佢用錢買經濟係唔會持續到

呃人呃自己既技倆

耐左就會現形

理鳩得佢
我哋啲人知道唔好睇就得啦
根本冇必要同佢哋鬥啲小學雞嘢

兩位都講得岩

維穩費又up 以後套套呢啲片都抵制，睇佢有幾多錢

佢一鳩過買晒全港場次
你去唔去都計左票房啦

disney拍既star war

見至其保險公司我請成條team去

入去叫口號？

睇咗，想再睇

擺明係民族主義打飛機維穩戲
劇透圖貼連儂牆、各大戲院有冇得諗

到時支那隨時走數傢
票房呢d 9up 吓就算啦

有咩好討論?

拎咗之後撕咗佢

建制包場係咪納稅人啲錢?

咁我地可以攞曬啲飛唔比藍絲去

免費換票劵要去票房換票架

媽好柒啊
屌 幫美帝買貨洗一筆錢
而家仲要洗埋呢啲錢

支爆近了

死要面
囇埋呢啲錢

唔得的
係超平價賣

你唔去都要比錢

由得佢地打飛機
送飛做勢佢自己蝕啫

黃百鳴 發大財
唔關我事

黃絲抵制葉問4,結果票房就大賣,咁製造左個假像--無黃絲抵制

平價飛就不了
繼續share 「睇葉問4前要知道嘅嘢」「無睇葉問頭三集？唔緊要 有精華」

托市

屌你老母，我聖誕就去睇多次STAR WARS

大家夾手夾腳攞左之後拎出去炒高佢

邊撚個會睇

兩套都係奶共電影點解要比

收皮啦奶共迪士尼
要睇就睇老番咪撚入戲院睇

我老豆啲藍絲grp係咁傳啲ipman4嘅link我諗全港都收到
無人入去睇架啦啲廢老唔會哂腳骨力，唔知咩係版權，唔會俾錢支持

就算無呢半年嘅事 都唔會睇

拎完可以唔睇

仲有文匯

有着數肯定去拎啦，

之後比理非入場睇戲

睇睇下戲突然前排叫光復香港

後排觀眾回應時代革命

一邊睇戲一邊叫口號

成間戲院叫到完場

有片影哂！白衫從後襲擊市民！朱經緯2.0！

零食物語

大家記住四洲旗下有d乜

每個人生活作少少改變
影響可以好大
鏗鏘集：藍黃消費戰

好事黎，等佢繼續燒維穩費

拎免費飛
但好多人打電話比我犯唔犯法

由佢囉
反正冇人出錢買

邊度有得拎？
拎黎賣俾藍絲，d錢捐又好，買裝又好

留意返係權貴派/少數派
咩建制派都唔知咩名

求免費飛

返校睇咗三次 真係好好睇 次次都睇到喊

垃圾戲
傻鳩先會比錢入場睇佢用中國人呢個身份打飛機
話緊你呀, 入場果班on9

呃自己 無所謂啦

係呀

大家已經被睇戲

去戲院痴文宣lu

咁撚樣益咗黃百鳴條冚家剷